如果黑警發癲開鎗打中人..

你估你地即時反應係
1)反方向走
2) 一齊跪
3) 睇錶MARK時間, 幫中鎗者急救同CALL白車
4) 大叫"支持警察, 你可以開鎗淝我了!"

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

搶佢鎗，開佢一鎗，開自己一鎗，攬炒

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

救人先
然後用唔大過對方武力自衛 但大家既然無槍係手 姐係點JOJO都得